保皇狗已經透過打手抹黑慢慢挽回劣勢

同一招用足十幾年都有效
到底係香港人on9定保皇狗精？

支那dna抹不了

。。。。

推

。。。